緊急更新：倫敦雙層紅巴行動，第二站更改為Tafalgar Square（請留意fb live)

緊急更新：倫敦雙層紅巴行動，第二站更改為Tafalgar Square（請留意fb live)

巴士已經現身中國大使館！

不過，我地遭遇突發封路同巴士司機問題，巴士路線第二站必須更改為2:00 Talfalgar Square。

請緊貼Fight for Freedom. Stand with Hong Kong. facebook live 留意巴士最新位置同消息公布

同時間，我會同步喺度繼續update大家！

謹為資訊混亂狀況，深表歉意！

推

Pish!

攬炒巴

光復香港
時代革命

Bus tour

多線發展

攬炒巴

香港加油
攬炒巴加油
上環手足加油

push

Push

推 全力支持攬炒巴團隊

攬炒巴好波

突發封路？！係咪有人搞事！

推一下先

推一推

Fight for mother

加油!

光復香港

推
支持攬炒巴

秒速正皮

香港加油

攬炒巴加油

PUSH

幫推呀

各位記得飲水

輕輕提醒，大狗廣場英文串法係 Trafalgar Square 。

Pish

FB 有直播

巴士司機問題
咩問題?

多謝攬炒巴

打太快打錯字

Poster其他都串得正確

攬炒巴(s) 善有善報一世平安

加油啊

加油

我無嘢講

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

光復香港
時代革命

BB都叫

推！！！

炒巴

ching, TRAFALGAR square ~
push ~~

推

連登統戰-港豬

Go to school by bus

推呀

pish

你地會唔會落車派傳單

推支持

多謝呀呀呀

up

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

加油！！

加油！！！！

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

Why you are so cute ah 攬炒兄?

pish
香港加油
be water 一齊黎一齊走
光復香港,時代革命

推， 加油

請所有朋友到Leicester Square突擊！

攬炒巴 有無fb page之類野我地可以跟緊英國d event?

I go to school by bus

Search Fight for Freedom. Stand with Hong Kong

攬炒巴加油呀

thank you 巴打

請問聲宜家人群到邊狗衝過緊黎

P牌大直路推爆！

我愛攬炒巴

支持攬炒巴

In 攬炒巴 we trust

推！！

辛苦晒！

我要罷工

攬炒巴打及大家好,我是第一次上連登開 post, 請多多指教。

本人想請問以下問題:

- 民間可控告何君堯、警方、盧偉聰或林鄭政府嗎?
- 受傷人士(如林卓廷議員或元朗受襲人士)可控告他們嗎?
- 可否司法覆核(如警方濫權、不出委任證或警員號碼)?

這樣就不用等獨立調查委員會,或可 kick off 一系列司法程序。
我想如果民間可控告他們,大可眾籌律師費,應比登報更有效。

而且想提議遊行後圍禮賓府林鄭或特首辦, 要求直接對話。

原 Post:

請指教,謝謝
一名居住在澳洲的香港人上

努力，加油

To 攬炒巴：

我覺得好迷惘，宜家運動又開始好迷失同真心到左樽頸位。我地前線一日比一日少，狗既武力同一日比一日勁同狼死，士氣一日比一日高。我真係唔想再見到前線送頭。前日一口氣拉左49個，你睇到呢個comment既時候佢地仲係狗屋受緊，俾人折磨緊，個種無助同恐懼我真係唔敢想像。。。

我唔知除左公務員發動大罷工之外，有d咩可以係成本低少少既情況下逼港府回應。Hunger games入面 rebellion 成功都係因為有裡應外合。但罷工既同路人，其實亦都要冒住被秋後既風險。係缺乏金錢誘因既情況下，要實現產業罷工亦都基本上冇可能。交通運輸業可以實現到部份罷工其實已經係好極限既助攻。

在我角度睇，有你地團隊向外宣傳同係西方國家層面帶反起對中英聯合聲明既關注，係一件好事。但某程度上遠水真係救唔到近火，英國下一個脫歐限期係10月31。老實講佢地都水深火熱中，脫歐後經濟層面上更加有可能要靠攏大陸，難聽d講英國真係dun fucking care。變相我覺得令到你地做緊既有dd離地。我唔係唔支持，但對港共中共講真，不痛不癢。同你地頭幾波既攻勢，作用同效果已經有著本質上既分别。有冇辦法將運動帶落去全民覺醒，爭取付合西方國家/普世價値認同既普選？會唔會貼反少少地同埋緊貼反少少五大訴求？同埋以普世價値，人權，基本法等角度入手？會否可以爭取到更多？

獨立調查講真，我覺得效果都好有限，你睇下鉛水同紅磡港鐵站。。。打到少女肌肉差d壞死既，可以繼續逍遙法外。2020立會冇普選香港真係收得皮，冇一個普選產生既特首的話，其實好坦白講一定唔會特赦義士。。。我真係好迷惘，運動仲舉緊美英國旗，而唔係你地個logo。。。我地運動不能有大台，但需要一樣可以凝聚民心既象徵，maybe用你地既logo整大旗係第一步？idk。

以下係節錄小弟開既其中一個Post：

車長罷工！截斷香港經濟命脈！公務員罷工！可以更進一步逼港府入窮巷！公務員大罷工，港府就直接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層公務員，AO，EO等本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。可能好ff，阻力亦會好大，但公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！

以下係一條解釋2020為何係香港大限既片，希望你能抽少少時間睇下，今次一輸我地就永不超生：

Sorry for 1999
心急人上

anyway will always support you god bless hk

推！

我地好多香港移民都開始覺醒緊啦！香港加油！

《遍地開花》加拿大本地香港移民萬錦遊行撐香港同胞

感謝攬炒巴

推！！！！！

喪推！！！！！！！！

不得不推！！！！！！！！！

不得不喪推！！！！！！！！！！！！！！！

成立香港民間外交部啦。。。
而家香港有60幾個和平示威既年輕人將被重判暴動罪，面臨前所未有既政治打壓，相反白衣先輕判非法集結，其厚始薄彼既程度令人咋舌，更顯出法治已經被嚴重侵食，故有必須成立民間外交部，而攪炒巴經過幾次登報應該有一定代表性。而家美國打算通過《香港人權和民主法》證明美國非常重視香港人民主自由既情况

故有需要向外大眾媒體登報直接反映本港人既聲音

另外攬炒巴應該面對梗邊際效益既樽頸問題，應該要嘗試更多突破口，但係要考慮埋你地個團隊仲可以承受幾多壓力

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

Hong Kong dares the world to fight China!
加油攬炒巴們!! 告訴全世界中國沒有他們想像中強的正當性
全世界都不敢? 香港人敢!